邊個識打卝字我認佢做契弟

中卜6
卝

唔識

勁

秒

叫人契哥啦

佢太強大

有個咁多大嘅契弟

有個廢青做我契弟

What

邊個識打個「我」字既樓豬做佢契弟

我

樓猪正契弟

你冇女架啦毒撚

起碼有個契弟先

同埋有我呢個契爺 唔好漏左

北

中一卜

打錯都係契弟

卝

強

卝 契哥

乖 真聽話